是咁的，得閒睇下。

推

ok
善用不推文回覆

Oh sorry